Оформление отчета по курсовому
==============================

Шаблон: `trpo_report_template.odt <_static/trpo_report_template.odt>`_.

Документ подготовлен в LibreOffice Writer и может некорректно отображаться в
Microsoft Word.

Оценка за курсовой проект может быть выставлена только при наличии отчета. У
каждого участника команды должен быть свой личный отчет.

Для оформления следует использовать настроенные стили:

1. Heading 1 и Heading 2 для заголовков и подзаголовков.
2. Text body для основного текста.
3. Table Heading и Table Contents для заголовков таблиц и содержимого ячеек.
4. Code для исходного кода.
